懷疑警隊出現內鬼

反黃絲專頁幫手宣傳下
前線指揮官中懷疑有黃絲內鬼
故意違抗一哥命令
無故撞推、挑釁記者
又遮擋鏡頭拍攝
嚴重損害警隊聲譽
重申警隊絕對重視新聞自由
要求革職當命指揮官
還警隊一個清白

放吹水台一定沉